其實都已經21世紀 點解仲咁多人信水晶/佛牌/占卜嗰啲on9嘢

如果嗰啲咩佛牌/降頭/養鬼仔真係有用 泰國一早統治地球啦屌你

信仰黎，影響唔到人咪得囉

點睇風水

好多野現實解決唔到，總要搵個出口嘅

好易姐
喺屋企東面放個紫色嘅香爐，燒紫檀香

紫氣東來啊

因為班友又柒又無自信
要用呢啲咁既傻閪野催眠自己

連登迷信撚：你未見過唔等於冇
仲有啲咩星座撚
報夢偵探撚

認同，香港嗰班億萬富豪都係冇自信嘅風水迷信友

你咪繼續係到講反話扮哂無野咁囉
話唔定你就係個啲又柒又毒既傻閪要靠呢啲嘢黎獲得自信

信咪有唔信咪冇囉
又冇人證明到究竟係咪真係冇用
心理作用都好
你唔會話點解仲有人信耶穌/回教/佛祖一樣

咁你樓下陳師奶實睇錯風水佬
班有錢外國人又係靠風水發達 笑撚死人咩
笨柒博唔到講反話發悔氣
傻鳩迷信未開發個腦咁撚樣

佢駁唔到啦

美國總統夠信上帝啦
有咩好講

因為科學上有樣野叫安慰劑效應，水晶、宗教…雖然係安慰劑，但會影響一個人嘅想法，從而影響佢嘅行為同態度

工程degree，做過幾年黨鐵夜間工程之後就唔到你唔迷信了

占星術數我相信有勁人真係睇到一啲解釋唔到嘅定律，但多數天生嘅第六感，一街都話自己識就好唔合理

因為work

More

巴打可唔可以分享多D

哇！真架？ 我岩岩入左夜更P way喎。。。講D黎聽下

人衰到貼地果陣 你執舊石叫佢磨粉沖水飲都會照做

幫過班有錢佬起樓就知啲富豪有幾迷信信咪信唔信咪唔信囉 唔到你地去judge啦 大把成功人士一樣咁迷信同成就冇直接關係

利申：唔撚信

華爾街有班人靠占星睇股市
佢哋係咪冇自信？

你咪乜都唔好信囉 最多咪多啲阻滯
利申工程